往事只能回味

唉

又發咩癲